一張圖反映出日本人有幾咁鍾意珍珠奶茶

自助餐都有珍珠奶茶，真係第一次見

珍珠

唔講以為係芝麻醬

白色珍珠

係個底度，我有飲

(珍奶日本大hit)美女名校大學生 沉迷飲台灣珍奶 幫襯過1000間店

日本人：香港通街都係日式放題

樓主依間野好唔好食？

有個鵝肝飯幾正
啲甜品唔錯，整體味道有水準
但係無海鮮，同啲款我覺得偏少

即係邊間啫

Porto buffet

？

係！

唔算貴喎
咁無seafood都正常

凍青口都無